點解以下問題女人總係犯得比較多

1遲到，唔好同我講化妝，你要化你咪預早時間囉，再唔係你咪約遲啲，點解係要遲到先？

2唔撚識揸車，鍾意玩碰碰車

3至撚鍾意講是非，所有人嘅壞話都要講，無是非講應該會死

4唔屌得，男人之間有乜唔妥可以直接講。如果對女人直接，反面都反唔切，接受唔到比人指責

5嫌三嫌四，要人地就佢，唔係就閪鳩面

6已讀不回，即使係公事急要處理

當然會咁樣嘅男人都有，但女性比例總係比較多，到底咩事？基因上女人有顯性霸道基因？
有時真係想打巴打巴車埋去啲死八婆度

歡迎提出更多

天生性格問題

但調番轉

男人其實都一樣有好多缺點

老實講
我見咁多好多都係衰太咸濕同自大
不過唔深入探討，宜家主題係女人

咪玩啦 根本睇個人性格